# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 3952276-0-7044
msgctxt "3952276-0-7044"
msgid "I know someone has hired you to pull relics out of old ruins. I might be the first who pays you to return them.\n\nSo the Daedra inside Norvulk Ruins cursed these baubles. The only way to break the curse is to return them."
msgstr "누군가 널 고용해서 오래된 유적의 유물들을 빼오게 했던 것은 알고 있어. 아마 그것들을 돌려놓으라고 돈을 주는 사람은 내가 처음일 것 같은데.\n\n노벅 유적에 있는 데이드라들이 이 싸구려들에 저주를 걸었거든. 저주를 깨뜨리는 방법은 돌려놓는 것 뿐이야."

#: 20958740-0-7044
msgctxt "20958740-0-7044"
msgid "Will I be cursed?"
msgstr "내가 저주받을까요?"

#: 249936564-0-7044
msgctxt "249936564-0-7044"
msgid "I'm looking for work."
msgstr "할 일을 찾는데요."

#: 3952276-0-7043
msgctxt "3952276-0-7043"
msgid "In truth, you would be helping many Saxhleel. Myself included.\n\nDuring my latest escape attempt, I met an amber beauty with eyes like summer rain. Her lukiul name is Sun-in-Shadow, but I call her my heart. She hatches a plan to set us free."
msgstr "사실, 당신은 많은 삭스힐을 도울 것 같군요. 저도 포함해서 말이에요.\n\n최근 탈출을 시도하던 찰나에 여름 비와 같은 눈을 가진 호박색의 아름다운 그녀를 만났습니다. 그녀의 루킬 이름은 '그림자 속 태양'이지만, 나는 그녀를 내 사랑이라고 부릅니다. 그녀는 우리를 자유롭게 할 계획을 세웠어요."

#: 20958740-0-7043
msgctxt "20958740-0-7043"
msgid "What do you need me to do?"
msgstr "제가 뭘 하면 될까요?"

#: 249936564-0-7043
msgctxt "249936564-0-7043"
msgid "Tell me more."
msgstr "자세히 말해주세요."

#: 3952276-0-7045
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7045"
msgid "Good, because more Daedra have infested Norvulk Ruins. They're back to spreading cursed baubles throughout the land.\n\nI want you to slay whatever Daedra is behind this plan and return these relics to their altars. That should break the curse."
msgstr "좋은 점은 Daedra가 Norvulk Ruins에 감염되어 있기 때문입니다. 그들은 그 땅 전체에 저주받은 싸구려를 퍼 뜨리기로 돌아갔습니다.\n\n나는이 계획 뒤에 Daedra가 무엇이든간에 그들을 죽이고이 유물을 제단에 돌려 주길 바랍니다. 그것은 저주를 깨뜨릴 것입니다.-G-"

#: 20958740-0-7045
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7045"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아, 할게.-G-"

#: 249936564-0-7045
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7045"
msgid "I'm looking for work."
msgstr "나는 일을 찾고 있어요.-G-"

#: 3952276-0-7048
msgctxt "3952276-0-7048"
msgid "The draugr in Shroud Hearth Barrow are scaring the locals. Time to knock the dust out of their heads."
msgstr "장막난로 고분의 드로거가 지역 주민들을 위협하고 있어. 놈들의 머리에 찬 먼지를 빼낼 시간이야."

#: 20958740-0-7048
msgctxt "20958740-0-7048"
msgid "You want me to kill draugr?"
msgstr "드로거를 죽이면 되는건가요?"

#: 249936564-0-7048
msgctxt "249936564-0-7048"
msgid "I'm listening."
msgstr "계속 얘기해 보시죠."

#: 3952276-0-6993
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6993"
msgid "See for yourself. Ever since the head mage of Elinhir, Yamanu-ko, sealed herself in the Apex Tower, the Blackcaster mages have run wild in the streets. They're killing everyone—even each other!"
msgstr "직접보십시오. 블랙 캐스터 마법사는 에이 킨 스 타워에서 자신을 봉인 한 야마 누 코인 엘린 히어 (Elinhir)의 머리 마법사가 거리에서 야생으로 뛰었습니다. 그들은 심지어 모두를 죽이고 있습니다!-G-"

#: 20958740-0-6993
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6993"
msgid "Why would they do that?"
msgstr "왜 그들은 그렇게 할 것인가?-G-"

#: 249936564-0-6993
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6993"
msgid "What's going on?"
msgstr "무슨 일이야?-G-"

#: 3952276-0-6992
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6992"
msgid "Some madness seized them when they drank the water. They kept talking about someone named Shada … and something about a sacrifice?\n\nPlease. There were three of them—Klause, Squan, and Zifri. They went through the sealed door. You must stop them."
msgstr "그들이 물을 마실 때 어떤 광기가 그들을 붙 잡았습니다. 그들은 샤다 (Shada)라는 누군가와 희생에 관한 이야기를 계속했습니다?\n\n제발. Klause, Squan, Zifri 중 세 명이있었습니다. 그들은 봉인 된 문을 통과했다. 당신은 그들을 멈춰야합니다.-G-"

#: 20958740-0-6992
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6992"
msgid "How do I get through the sealed door?"
msgstr "봉인 된 문을 통과하려면 어떻게해야합니까?-G-"

#: 205344756-0-6992
#, fuzzy
msgctxt "205344756-0-6992"
msgid "I ran into a researcher in the city wing of Shada's Tear who told me that the rest of her research team drank the cursed waters of Shada's Tear and went mad. She asked me to save her friend, Nahlia, who was captured by the mad researchers."
msgstr "나는 그녀의 연구팀의 다른 사람들이 Shada의 Tear의 저주받은 물을 마시고 화를 냈다고 Shada 's Tear의 도시 윙에서 연구원을 만났다. 그녀는 미친 연구원에 의해 체포 된 그녀의 친구, Nahlia를 구하기 위해 저에게 질문했습니다.-G-"

#: 249936564-0-6992
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6992"
msgid "Do you know why they took Nahlia?"
msgstr "나흘 리아를 왜 가져간 건지 아십니까?-G-"

#: 3952276-0-6995
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6995"
msgid "<The runes are too small to read. However, Hermaeus Mora may be able to decipher what mortal eyes cannot.>"
msgstr "<룬 문자는 너무 작아 읽을 수 없습니다. 그러나 Hermaeus Mora는 육안으로 볼 수없는 것을 해독 할 수 있습니다.>-G-"

#: 20958740-0-6995
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6995"
msgid "<Take the blackened gem.>"
msgstr "<검게 빛난 보석을 가져 가라.>-G-"

#: 205344756-0-6995
#, fuzzy
msgctxt "205344756-0-6995"
msgid "Hermaeus Mora asked me to bring him unique relics from across Craglorn. In exchange for such offerings, he promised to grant me knowledge of the Celestials."
msgstr "Hermaeus Mora는 그에게 Craglorn 건너편에서 독특한 유물을 가져다달라고 부탁했습니다. 그런 헌금과 교환으로, 그는 나에게 천계에 대한 지식을 주겠다고 약속했다.-G-"

#: 249936564-0-6995
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6995"
msgid "<Take a closer look at the blackened gem.>"
msgstr "<검게 빛난 보석을 자세히 살펴보십시오.>-G-"

#: 3952276-0-6994
msgctxt "3952276-0-6994"
msgid "Some sort of celestial object. A few of the locals call it the Mage's staff. They say it fell from above just before the constellations vanished.\n\nIt's extremely volatile, and every magic-addicted sorcerer and atronach in the region is drawn to it."
msgstr "하늘에서 떨어진 것 같아요. 현지인들 중 몇몇은 저것을 마법사의 지팡이라고 부르죠. 그들은 저것들이 별자리가 사라지기 직전 하늘에서 떨어졌다고 합니다.\n\n막대는 극도로 불안정하고, 이 지역의 마력에 중독된 마법사들과 아트로나크들을 모두 끌어들이고 있습니다."

#: 20958740-0-6994
msgctxt "20958740-0-6994"
msgid "How do we stop it?"
msgstr "어떻게 멈춰야 하지?"

#: 249936564-0-6994
msgctxt "249936564-0-6994"
msgid "What's that giant shard?"
msgstr "저 거대한 조각은 뭐야?"

#: 3952276-0-7049
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7049"
msgid "The draugr in Shroud Hearth Barrow are causing more problems. Head there, light the memorial pyres to enrage the draugr, and smash the toughest one you can find.\n\nIf you can handle it."
msgstr "Shroud Hearth Barrow의 드루 이르는 더 많은 문제를 일으키고 있습니다. 그곳에 가셔서 추기경을 격노 케하기 위해 기념 불의 불을 밝히고 가장 힘든 것을 발견하십시오.\n\n처리 할 수 ​​있다면.-G-"

#: 20958740-0-7049
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7049"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아, 할게.-G-"

#: 249936564-0-7049
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7049"
msgid "I'm still listening."
msgstr "나는 아직도 듣고있다.-G-"

#: 3952276-0-7040
msgctxt "3952276-0-7040"
msgid "The Reaper's March chapter sends an urgent request. From the way it reads, Worm Cultists have overrun their lands.\n\nThat hall steward is prone to exaggerate, but they sent the funds, so … destroy any Dark Anchors you find in Reaper's March."
msgstr "리퍼스 마치 지부에서 긴급한 요청을 보냈어. 쓰여진 바에 의하면, 벌레 교단이 그들의 땅에 들끓는다는군.\n\n그쪽 청지기는 과장을 잘 하는 경향이 있지만, 자금을 보냈으니까... 리퍼스 마치에서 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴하도록 해."

#: 20958740-0-7040
msgctxt "20958740-0-7040"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7040
msgctxt "249936564-0-7040"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7041
msgctxt "3952276-0-7041"
msgid "Daedra … I can't stand them. Always so smug, acting like they own all of Tamriel.\n\nThere's a mass of them in <<1>>. Kill the fool who summoned them, of course. But I want you to banish enough Daedra that Oblivion takes note."
msgstr "데이드라... 난 놈들을 참아줄 수가 없어. 언제나 뻐겨대면서 모든 탐리엘이 제 것인양 굴지.\n\n<<1>>에 그놈들이 들끓고 있어. 물론 데이드라를 소환해낸 멍청이를 죽여야지. 하지만 난 네가 데이드라를 오블리비언으로 추방시켜줬으면 좋겠어."

#: 20958740-0-7041
msgctxt "20958740-0-7041"
msgid "How would I do that?"
msgstr "데이드라를 어떻게 추방시킬 수 있죠?"

#: 249936564-0-7041
msgctxt "249936564-0-7041"
msgid "I'm still here."
msgstr "난 도망치지 않아요."

#: 3952276-0-6986
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6986"
msgid "I believe the temple holds the secret to ending the Celestial threat.\n\nA vast library called the Seeker's Archive waits inside. I've visited it before, looking for answers to impossible questions. But since the Anka-Ra appeared, the way is sealed."
msgstr "나는 성전이 성스러운 위협을 끝내는 비결을 가지고 있다고 믿습니다.\n\n방대한 조직의 도서관이 Seeker 's Archive를 기다립니다. 불가능한 질문에 대한 답을 찾기 위해 전에 방문했습니다. 그러나 Anka-Ra가 등장한 이래로 그 길은 봉쇄되었습니다.-G-"

#: 20958740-0-6986
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6986"
msgid "Do you have any idea how to unseal the temple?"
msgstr "성전 개봉 방법에 대해 알고 있습니까?-G-"

#: 249936564-0-6986
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6986"
msgid "Why are you trying to enter the temple?"
msgstr "왜 성전에 들어가려는거야?-G-"

#: 3952276-0-6985
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6985"
msgid "The Anka-Ra. The cursed Yokudan army that has invaded Craglorn! They serve the Celestial Warrior, but their true master is their general, a man of unmatched cruelty named Tarish-Zi.\n\nI can help defeat him and the Anka-Ra, if you'll only listen."
msgstr "안카라. Craglorn을 침략 한 저주받은 Yokudan 군대! 그들은 천상의 전사를 섬긴다. 그러나 그들의 진정한 주인은 장군이며, 타 리쉬 - 지 (Tarish-Zi)라고 불리는 타의 추종을 불허하는 잔인한 사람이다.\n\n당신이 듣기 만한다면 그와 앙카라를 물리 칠 수있다.-G-"

#: 20958740-0-6985
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6985"
msgid "Who are you? How can you help?"
msgstr "너 누구 니? 어떻게 도와 드릴까요?-G-"

#: 249936564-0-6985
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6985"
msgid "The Anka-Ra? What are you talking about?"
msgstr "아카라? 너 무슨 소리 야?-G-"

#: 3952276-0-6988
msgctxt "3952276-0-6988"
msgid "Me? Oh, I'm just picking up supplies for the observatory. Not a task for someone who has seen and done all that you have. \n\nErold, on the other hand, was going on about ancient ruins and magical amulets or some such. It all sounded very exciting."
msgstr "저요? 아, 저는 천문대 보급품을 나르고 있어요. 당신처럼 경험이 많은 사람이 할 일은 아니죠.\n\n그런데 에롤드는 고대 유적과 마법의 부적에 대해 계속 이야기하고 있어요. 모든 것이 매우 흥미로웠습니다."

#: 20958740-0-6988
msgctxt "20958740-0-6988"
msgid "Who's Erold?"
msgstr "에롤드는 누구입니까?"

#: 249936564-0-6988
msgctxt "249936564-0-6988"
msgid "Is there anything you need help with?"
msgstr "도움이 필요한 일이 있습니까?"

#: 3952276-0-6987
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6987"
msgid "A few days ago, our research team was sent to excavate this ruined city.\n\nBut things turned bad quickly. The water inside is cursed. Half the researchers are insane or dead. We sent a runner for reinforcements, but I guess he didn't make it."
msgstr "며칠 전 우리의 연구팀이 파멸 된 도시를 발굴하기 위해 파견되었습니다.\n\n그러나 상황은 빠르게 악화되었습니다. 내부의 물은 저주입니다. 연구원 중 절반은 미친 사람이거나 죽은 사람입니다. 우리는 증원 용 주자를 보냈지 만 그가 만들지 않았다고 생각합니다.-G-"

#: 20958740-0-6987
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6987"
msgid "Tell me more about this curse."
msgstr "이 저주에 대해 더 많이 말해줘.-G-"

#: 249936564-0-6987
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6987"
msgid "What are you talking about?"
msgstr "너 무슨 소리 야?-G-"

#: 3952276-0-6989
msgctxt "3952276-0-6989"
msgid "Rahni'Za was once one of the great sword-schools, rivaled only by the Abbey of Blades.\n\nBut a betrayer gained entry through deception and trickery. He turned the mighty Sword-Disciples into thralls of the dread Celestial Serpent."
msgstr "라니'자는 한때 검의 계곡과도 견줄 수 있었던 위대한 검술 학교였어요.\n\n하지만 배신자가 기만과 협잡으로 들어올 권한을 얻었죠. 놈이 강대한 검도생들을 공포스런 천상의 뱀의 노예로 만들어 버렸어요."

#: 20958740-0-6989
msgctxt "20958740-0-6989"
msgid "How did the betrayer do that?"
msgstr "배신자가 어떻게 그런 일을 한거죠?"

#: 249936564-0-6989
msgctxt "249936564-0-6989"
msgid "What happened here?"
msgstr "여기서 무슨 일이 있었던거죠?"

#: 3952276-0-7055
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7055"
msgid "More bandits spotted in Orc's Finger Ruins. Seems they remember you from last time, and none too fondly.\n\nI dare you to find <<z:1>> in the ruins, eat the biggest you can find, and show the bandit leader you have guts—even when they're gurgling."
msgstr "오크의 손가락 유적에서 발견 된 더 많은 도둑. 마지막 순간부터 당신을 기억하고 있고, 너무 좋아하는 사람은없는 것 같습니다.\n\n폐허에서 <<z:1>>을 찾으세요. 가장 큰 것을 먹고, 당신이 가지고있는 적기 지도자를 보여주세요. 그들은 g 're 거리고있다.-G-"

#: 20958740-0-7055
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7055"
msgid "I'll take that dare."
msgstr "나는 그 대담을 맡을 것이다.-G-"

#: 249936564-0-7055
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7055"
msgid "I'm listening."
msgstr "듣고있어.-G-"

#: 3952276-0-7054
msgctxt "3952276-0-7054"
msgid "Ever hear of Orc's Finger Ruins? Not my favorite name, but that's where the <<z:1>> grow. They smell nice—real nice.\n\nI want you to find the biggest one you can and pluck it right off its stalk."
msgstr "오크의 손가락 유적 얘기는 들어 봤나? 좋아하는 이름은 아니지만, <<1>>이 자라는 곳이라서 말이야. 냄새가 좋아. 진짜 좋지.\n\n네가 거기서 가장 큰 꽃을 찾아서 줄기째로 뽑아와 줬으면 해."

#: 20958740-0-7054
msgctxt "20958740-0-7054"
msgid "Picking a flower doesn't sound like a challenge."
msgstr "꽃 뽑는 건 도전같지가 않은데요."

#: 249936564-0-7054
msgctxt "249936564-0-7054"
msgid "Keep talking."
msgstr "계속 말해 보시죠."

#: 3952276-0-7058
msgctxt "3952276-0-7058"
msgid "The Nords of <<1>> celebrate by traveling to remote places, stripping down to smallclothes, and leaping into the freezing water.\n\nYou should take the Snow Bear Plunge! It is quite invigorating."
msgstr "<<1>>의 노드들은 외진 곳에 가서 속옷만 입고 얼음장같은 물로 뛰어드는 방식으로 기념을 하지.\n\n설원 곰 다이빙을 해야 할 거야! 꽤 상쾌하다고."

#: 20958740-0-7058
msgctxt "20958740-0-7058"
msgid "How would I do that?"
msgstr "그건 어떻게 하는거죠?"

#: 249936564-0-7058
msgctxt "249936564-0-7058"
msgid "What's another way people celebrate the New Life Festival?"
msgstr "사람들이 새 생명 축제를 기념하는 다른 방식이 있나요?"

#: 3952276-0-7050
msgctxt "3952276-0-7050"
msgid "Lord Vivec sent the three of us to seek guidance at the Andrano ancestral tomb. We were attacked when we got there and our guard was seriously hurt. I barely got her to safety, but we failed to complete the mission Lord Vivec bestowed upon us."
msgstr "로드 비벡께서는 우리 셋이 안드라노 선조의 무덤(Andrano ancestral tom)을 탐사할 것을 명하셨네. 하지만 그 곳에서 공격을 받아 경호원이 심각한 부상을 당하고 말았지. 나는 가까스로 이렇게 탈출할 수 있었지만,  로드 비벡의 신성한 임무를 달성하는 데 실패하고 말았네."

#: 20958740-0-7050
msgctxt "20958740-0-7050"
msgid "Three of you? You mentioned another priest …."
msgstr "세 명이라고요? 다른 사제가 더 있다는 얘기로군요..."

#: 249936564-0-7050
msgctxt "249936564-0-7050"
msgid "What happened at the ancestral tomb?"
msgstr "선조의 무덤에서 무슨 일이 있었나요?"

#: 3952276-0-6997
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6997"
msgid "<Crude letters are carved into this stone. This could be a grave marker, but the inscribed letters seem random. They don't seem to mean anything at all. Perhaps Hermaeus Mora would be interested in such a strange find.>"
msgstr "<원석이이 돌에 새겨 져있다. 이것은 중대한 표식이 될 수 있지만, 새겨진 문자는 무작위로 보입니다. 그들은 전혀 의미가없는 것처럼 보입니다. 아마도 Hermaeus Mora는 이상한 발견에 관심이있을 것입니다.>-G-"

#: 20958740-0-6997
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6997"
msgid "<Take a rubbing of the stone.>"
msgstr "<돌을 문질러 라.>-G-"

#: 249936564-0-6997
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6997"
msgid "<Examine the writing.>"
msgstr "<글쓰기를 검사하십시오.>-G-"

#: 3952276-0-6996
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6996"
msgid "<The text is written in Dwemeris characters that are difficult to make out because of chips in the stone. Surprisingly, the stone is light, light enough to carry with ease.\n\nHermaeus Mora may be interested in this stone.>"
msgstr "<이 텍스트는 돌에있는 조각으로 인해 만들기가 어려운 Dwemeris 문자로 작성되었습니다. 놀랍게도, 돌은 가볍고 가벼워서 쉽게 운반 할 수 있습니다.\n\nHermaeus Mora는이 석재에 관심이있을 수 있습니다.>-G-"

#: 20958740-0-6996
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6996"
msgid "<Take the stone.>"
msgstr "<돌을 가져 가라.>-G-"

#: 205344756-0-6996
#, fuzzy
msgctxt "205344756-0-6996"
msgid "Hermaeus Mora asked me to bring him unique relics from across Craglorn in exchange for knowledge of the Celestials."
msgstr "Hermaeus Mora는 Craglorn 건너편에서 Celestial의 지식에 대한 대가로 그에게 독특한 유물을 가져다달라고 부탁했습니다.-G-"

#: 249936564-0-6996
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6996"
msgid "<Continue studying the stone.>"
msgstr "<돌을 계속 공부하십시오.>-G-"

#: 3952276-0-6999
msgctxt "3952276-0-6999"
msgid "The mages called on the power of the Celestial Mage. They summoned ancient and powerful atronachs to defeat the Dark Anchors and battle Molag Bal.\n\nBut as soon as the Dark Anchors were defeated, the atronachs turned against Craglorn."
msgstr "마법사들은 마법사자리의 힘을 불러내었다. 어둠의 닻을 파괴하고 몰라그 발과 싸우기 위해 고대의 강력한 아트로나크를 소환하였지.\n\n하지만 어둠의 닻이 파괴되자마자, 아트로나크들은 크래글론을 공격하였다."

#: 20958740-0-6999
msgctxt "20958740-0-6999"
msgid "Why? What happened?"
msgstr "어째서죠? 무슨 일이 있었습니까?"

#: 249936564-0-6999
msgctxt "249936564-0-6999"
msgid "What do you mean?"
msgstr "무슨 뜻입니까?"

#: 3952276-0-6998
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6998"
msgid "I don't know. It was strange. Hara said something about the Celestial Thief and visions you've been having.\n\nI heard how the Serpent corrupted the Mage and the Warrior. I hope the same thing doesn't happen to the Thief."
msgstr "나는 모른다. 그것은 이상했다. 하라는 천상의 도둑에 대한 이야기와 당신이 가진 환상에 대해 말했습니다.\n\n독사가 마법사와 전사를 어떻게 부패 시켰는지 들었습니다. 도둑에게도 같은 일이 일어나기를 바랍니다.-G-"

#: 20958740-0-6998
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6998"
msgid "Where is Hara now?"
msgstr "하라는 지금 어디 있습니까?-G-"

#: 249936564-0-6998
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6998"
msgid "Do you know what Hara needs from me?"
msgstr "하라가 나 한테 필요한 것이 뭔지 알아?-G-"

#: 3952276-0-7065
msgctxt "3952276-0-7065"
msgid "The <<1>> fits over the mouth and jaw of an asylum patient. Its curse causes the rage to slowly build until the patient … snaps.\n\nThe Order tracked the relic to Auridon. Near goblins, strangely enough. I don't care to know why they want it."
msgstr "<<1>>는 정신병동 환자의 입과 턱에 딱 맞는 물건이라네. 그 물건의 저주는 분노를 서서히 커지도록 만들지. 환자가... 깨물 때까지 말일세.\n\n조직이 아우리돈에서 유물을 추적했지. 기이하게도 고블린들 근처에 있더군. 놈들이 그걸 왜 원하는지는 알고 싶지 않네."

#: 20958740-0-7065
msgctxt "20958740-0-7065"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7065
msgctxt "249936564-0-7065"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7101
msgctxt "3952276-0-7101"
msgid "The High Elves of <<1>> have the War Orphan's Sojourn. They travel to a temple in the heart of Grahtwood and donate what they can.\n\nI'll mark your map. It's quite simple—give what you are able to give."
msgstr "<<1>>의 하이 엘프들은 전쟁 고아 순례를 하고 있어. 그랏우드의 심장부에 있는 신전으로 여행을 떠나서 할 수 있는 기부를 하는 거지.\n\n지도에 표시해 줄게. 꽤 간단해. 줄 수 있는 걸 주면 되지."

#: 20958740-0-7101
msgctxt "20958740-0-7101"
msgid "All right, I'll walk the War Orphan's Sojourn."
msgstr "알겠습니다. 전쟁 고아 순례를 하러 가죠."

#: 249936564-0-7101
msgctxt "249936564-0-7101"
msgid "What's another way people celebrate the New Life Festival?"
msgstr "사람들이 새 생명 축제를 기념하는 다른 방식이 있나요?"

#: 3952276-0-7068
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7068"
msgid "One of the Mad God's rituals to summon Daedra requires a  ""<<1>>."" To our chagrin, we recently learned this is a specific relic.\n\nThe Order tracked one to <<Ac:2>> in Deshaan. Recover it before it draws the attention of the temple in Mournhold."
msgstr "Daedra를 소환하는 미친 신의 의식 중 하나는 \"\"<<1>>\"\"이 필요합니다. 우리의 억울함에, 우리는 최근 이것이 특정한 유물이라는 것을 배웠습니다.\n\n주문은 Deshaan에서 <<Ac:2>>로 추적되었습니다. 그것이 성모님께서는 성전에서주의를 끌기 전에 그것을 회복하십시오.-G-"

#: 20958740-0-7068
msgctxt "20958740-0-7068"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7068
msgctxt "249936564-0-7068"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7067
msgctxt "3952276-0-7067"
msgid "The <<1>> are a macabre pair of mummified fingers. When placed in one's ears, they drown out all sound but laughter—some say the Mad God's own.\n\nThe Order traced them to <<2>>, a Dwemer ruin in Bangkorai. Though we doubt the fingers are Dwemer."
msgstr "<<1>>는 섬뜩한 한 쌍의 미라화된 손가락이라네. 그걸 귀에다 꽃으면 웃음소리밖에는 들리지 않게 되지. 미친 신 본인의 웃음소리라고 하는 사람들도 있네.\n\n조직은 그 유물을 뱅코라이에 있는 <<2>>에서 찾아냈다네. 그게 드웨머의 손가락일지는 의심스럽지만 말일세."

#: 20958740-0-7067
msgctxt "20958740-0-7067"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7067
msgctxt "249936564-0-7067"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-1-7102
msgctxt "3952276-1-7102"
msgid "No idea. Don't know much about Wood Elf justice, don't care to think about it.\n\nI also didn't ask why they want the Heritance leader's liver. But they do, so … wear thick gloves."
msgstr "모르지. 우드 엘프의 정의에 대해서도 잘 모르고, 생각하고 싶지도 않아.\n\n계승단 지도자의 간을 원하는 이유도 역시 물어보지 않았어. 하지만 가져오라고는 했으니까... 두꺼운 장갑을 끼라고."

#: 20958740-1-7102
msgctxt "20958740-1-7102"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아요. 그렇게 하죠."

#: 3952276-0-7069
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7069"
msgid "The ""<<1>>"" is … well, there's no other way to say it. One of the Mad God's worshipers sliced off his own visage. It's the severed face with a different expression on each side.\n\nThe Order traced it to <<Ac:2>> in Eastmarch."
msgstr "\"\"<<1>>\"\"은 ... 음, 다른 말로 표현할 수있는 방법이 없습니다. 미친 신의 숭배자 중 하나가 자신의 얼굴을 잘라 냈습니다. 그것은 양면에 다른 표정을 가진 절단 된 얼굴입니다.\n\n주문서는 Eastmarch에서 그것을 <<Ac:2>>로 추적했습니다.-G-"

#: 20958740-0-7069
msgctxt "20958740-0-7069"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7069
msgctxt "249936564-0-7069"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-1-7105
msgctxt "3952276-1-7105"
msgid "Go fishing! Best to catch them in Shadowfen's waters—but if you hate to fish, you can still feed the hungry. Trade with friends, or seek them from a guild trader.\n\nWhen you have enough, deliver them to <<1>> at <<2>>."
msgstr "낚시하러 가는거야! 섀도우펜에서 잡는게 제일 좋지. 만약 낚시가 싫다 해도 배를 채울 수는 있어. 친구들과 거래를 하던지 아니면 길드 상인에게 구입하라고.\n\n생선을 충분히 얻으면 <<2>>에 있는 <<1>>한테 가져다 줘."

#: 20958740-1-7105
msgctxt "20958740-1-7105"
msgid "All right, I'll help the Fish Boon Feast."
msgstr "알겠습니다. 생선의 은혜 축제를 하러 가죠."

#: 3952276-0-7061
msgctxt "3952276-0-7061"
msgid "<<1>> is a straitjacket worn by devotees of Sheogorath. First created for a lost king, those who don it are compelled to follow his ancient mad decrees.\n\nThe Order traced it to the <<2>>, deep within the Alik'r Desert. Do try to minimize contact."
msgstr "<<1>>은 쉐오고라스의 열성 신도들이 입는 구속복일세. 잊혀진 왕이 처음으로 만든 물건이고, 왕은 그걸 입은 자들에게 자기가 만든 고대의 미친 법령을 따르도록 강제했지.\n\n조직은 그 유물을 알리키어 사막 깊숙한 곳에 있는 <<2>>에서 발견했다네. 접촉은 최소화하게나."

#: 20958740-0-7061
msgctxt "20958740-0-7061"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7061
msgctxt "249936564-0-7061"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7064
msgctxt "3952276-0-7064"
msgid "Hara entered her chambers at the temple with that Locke fellow, and the Imperial from the distant past. They haven't emerged since. I think it has something to do with the Thief.\n\nPlease, hurry to Belkarth. Nazdura can explain."
msgstr "하라는 로크(Locke)녀석이랑 먼 과거에서 온 임페리얼과 함께 신전에 있는 그녀의 방에 들어갔어요. 그들은 그 이후에 사라졌어요. 저는 이 일이 도둑자리와 연관이 있다고 생각해요.\n\n제발, 벨카스로 서둘러 가주세요. 나즈두라(Nazdura)가 설명해줄거에요."

#: 20958740-0-7064
msgctxt "20958740-0-7064"
msgid "All right, I'll speak to Nazdura."
msgstr "알았어요, 나즈두라와 말해볼께요."

#: 249936564-0-7064
msgctxt "249936564-0-7064"
msgid "Why? Did something happen?"
msgstr "왜요? 무슨 일이 있어요?"

#: 3952276-0-7110
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7110"
msgid "I'll burn these rags, polish my scales, and work even harder.\n\nThe next few days are critical—I can't afford any slip-ups. Magisters circle new hirelings like cliff racers. If they see any sign of weakness, they swoop in and pick the bones clean."
msgstr "이 넝마를 태우고, 저울을 연마하고, 더 열심히 일할 것입니다.\n\n다음 며칠 동안 치명적입니다. 나는 슬립 업을 감당할 수 없습니다. 마법사들은 절벽 레이서와 같은 새로운 인력을 동원합니다. 그들이 약점을 보게되면, 그들은 늪에 빠져 뼈를 깨끗이 닦습니다.-G-"

#: 20958740-0-7110
msgctxt "20958740-0-7110"
msgid "What about Eoki? Can you free him now?"
msgstr "에오키는 어떻습니까? 지금 그를 풀어 주실 수 있습니까?"

#: 249936564-0-7110
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7110"
msgid "What will you do next?"
msgstr "다음에 너는 무엇을 할 것인가?-G-"

#: 3952276-0-7077
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7077"
msgid "The Eidar Scrolls are, well, cheese-based ""prophecy-recipes."" When consumed, the results are said to reveal the future, at the cost of one's sanity. A mockery of the moth priests.\n\nThe Order tracked the second volume to <<1>> in Shadowfen."
msgstr "Eidar 두루마리는 잘, 치즈 기초를 둔 \"\"예언 - 조리법\"\"입니다. 소비 될 때, 그 결과는 미래를 밝히고, 자신의 온전한 대가를 치러야한다고 말합니다. 나방 제사장의 조롱.\n\n주문서는 Shadowfen에서 두 번째 볼륨을 <<1>>로 추적했습니다.-G-"

#: 20958740-0-7077
msgctxt "20958740-0-7077"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7077
msgctxt "249936564-0-7077"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7076
msgctxt "3952276-0-7076"
msgid "Legends say Malacath plucked the <<1>> from Sheogorath's doublet. Followers of Malacath consider it an abomination.\n\nThe Order tracked it to <<Ac:2>> in Rivenspire, where it is sought by Malacath's worshipers. Find it before they do."
msgstr "전설에 의하면 말라카스는 쉐오고라스의 더블릿에서 <<1>>를 뽑아냈다고 하네. 말라카스의 추종자들은 그걸 흉물이라 여기고 있지.\n\n조직은 그것을 리븐스파이어에 있는 <<2>>에서 찾아내었네. 말라카스의 숭배자들이 발견된 곳이지. 그들보다 먼저 유물을 찾아내게."

#: 20958740-0-7076
msgctxt "20958740-0-7076"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7076
msgctxt "249936564-0-7076"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7079
msgctxt "3952276-0-7079"
msgid "<<1>> belonged to a sage who wanted to understand the absolute truth of the world around him. When the Mad God showed him, he flung himself from the highest tower in Wayrest.\n\nThe Order traced them to <<2>> in Stormhaven. Watch for goblins."
msgstr "<<1>>은 주변의 세상에 대한 진실을 완전하게 이해하고 싶었던 현자의 것이었다네. 미친 신이 진실을 보여주자 웨이레스트의 가장 높은 탑에서 스스로 몸을 던졌지.\n\n조직은 그 유물을 스톰헤이븐에 있는 <<2>>에서 찾아냈다네. 고블린을 조심하게."

#: 20958740-0-7079
msgctxt "20958740-0-7079"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7079
msgctxt "249936564-0-7079"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7111
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7111"
msgid "Yes. I garden like a caterpillar … one leaf at a time. Even so, I accomplish more in one day than these Dark Elves do in a week. But my words wander.\n\nI bring news from my heart. She wishes to see you in her new dwelling-place."
msgstr "예. 나는 한 번에 한 잎을 한 애벌레처럼 가꾸어. 그럼에도 불구하고, 나는이 다크 엘프들이 일주일 안에하는 것보다 하루에 더 많은 것을 성취합니다. 그러나 내 말은 떠돌아 다닙니다.\n\n나는 내 마음에서 소식을 전합니다. 그녀는 새로운 주거지에서 당신을 만나기를 원합니다.-G-"

#: 20958740-0-7111
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7111"
msgid "Is she working on the plan to free you?"
msgstr "당신을 풀어주기위한 계획을 세우고 있습니까?-G-"

#: 249936564-0-7111
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7111"
msgid "Still gardening?"
msgstr "아직도 원예?-G-"

#: 3952276-0-7078
msgctxt "3952276-0-7078"
msgid "<<1>> casts light and bizarre, dancing shadows in the darkness. The shadows depict events occurring in the Shivering Isles. At least, that's my theory.\n\nThe Order tracked the relic to <<2>>, a pocket of Oblivion accessible from Stonefalls."
msgstr "<<1>>은 빛과 함께 어둠 속에서 춤추는 기이한 그림자를 드리운다네. 그 그림자는 쉬버링 아일즈에서 일어나고 있는 사건들을 묘사하지. 최소한 그게 내 이론일세.\n\n조직은 그 유물을 <<2>>에서 찾아냈다네. 스톤폴스에서 접근할 수 있는 작은 오블리비언 공간일세."

#: 20958740-0-7078
msgctxt "20958740-0-7078"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7078
msgctxt "249936564-0-7078"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7071
msgctxt "3952276-0-7071"
msgid "There is a connection between music and madness—but rarely more so than <<Ac:1>>. Only those touched by Sheogorath hear it playing in tune.\n\nThe Order tracked it to <<2>> in Glenumbra—some sort of harvest festival."
msgstr "음악과 광기는 서로 연관된 부분이 있다네. 하지만  <<1>>만큼은 아닐걸세. 오직 쉐오고라스의 손길을 받은 자들만이 그 선율을 듣지.\n\n조직은 그 유물이 글렌움브라에 있는 <<2>>에 있다는 것을 밝혀내었네. 어떤 수확 축제가 열린다더군."

#: 20958740-0-7071
msgctxt "20958740-0-7071"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7071
msgctxt "249936564-0-7071"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7073
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7073"
msgid "The Mad God's Wabbajack transforms unlucky souls into animals. But if cooked after the fact …. The result is called ""<<1>>.""\n\nThe Order tracked some to <<2>> in Greenshade. We want it recovered for study. Er … non-culinary study."
msgstr "Mad God의 Wabbajack은 불운 한 영혼을 동물로 변형시킵니다. 그러나 사실 이후에 요리한다면 .... 결과는 \"\"<<1>>\"\"이라고합니다.\n\n주문은 Greenshade의 일부를 <<2>>로 추적했습니다. 우리는 그것이 연구를 위해 회복되기를 바랍니다. 어 .. 비 요리 공부.-G-"

#: 20958740-0-7073
msgctxt "20958740-0-7073"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7073
msgctxt "249936564-0-7073"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7072
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7072"
msgid "The relic known as ""<<1>>"" is particularly gruesome. Two skeletal faces fused together in a child-sized skull.\n\nWe tracked it to <<2>> in Grahtwood. If it whispers to you … well, best not to listen."
msgstr "\"\"<<1>>\"\"로 알려진 유물은 특히 끔찍합니다. 어린이 크기의 두개골에 두 개의 골격이 융합되었습니다.\n\nGrahtwood에서 <<2>>로 추적했습니다. 그게 너에게 속삭이는 ... 음, 듣지 않는 것이 가장 좋다.-G-"

#: 20958740-0-7072
msgctxt "20958740-0-7072"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7072
msgctxt "249936564-0-7072"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7075
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7075"
msgid "Have you heard of a ""<<1>>?"" The Mad God's pests—great calamity befalls those who listen to their lies.\n\nThe Order learned one was smuggled from the Shivering Isles as a curiosity. I want you to recover it from <<c:2>> in Reaper's March."
msgstr "\"\"<<1>>에 대해 들어 보셨습니까?\"\" 미친 신의 해충 - 위대한 재앙은 그들의 거짓말을 듣는 사람들에게 영향을 미칩니다.\n\n이 명령서는 떨리는 섬에서 호기심으로 밀수입 된 것을 배웠습니다. Reaper 's March의 <<c:2>>에서 회복 시키길 바랍니다.-G-"

#: 20958740-0-7075
msgctxt "20958740-0-7075"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7075
msgctxt "249936564-0-7075"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7074
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7074"
msgid "The Mad God's subjects in the Shivering Isles distill spinal fluid from its residents. This ""<<1>>"" reveals lost knowledge to those who partake.\n\nThe Order traced a bottle to <<2>> in Malabal Tor—no doubt the pirates think it to be common hooch."
msgstr "Shivering Isles에있는 Mad God의 피험자들은 그 주민들의 척수액을 증류합니다. 이 \"\"<<1>>\"\"은 먹는 사람들에게 잃어버린 지식을 보여줍니다.\n\n주문은 Malabal Tor에서 병을 <<2>>로 추적했습니다. 의심 할 바없이 해적들이 일반적인 병신이라고 생각합니다.-G-"

#: 20958740-0-7074
msgctxt "20958740-0-7074"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7074
msgctxt "249936564-0-7074"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-1-7107
msgctxt "3952276-1-7107"
msgid "Yeah. Came down on us like an arse-branded ogre. \n\nWe gave as good as we got. It wasn't enough. Khartag and a few slaves fled to the cavern, Camonna gangsters right behind. Without help, they're as good as dead. Don't suppose you're the heroic type?"
msgstr "그래. 엉덩이에 불 붙은 오우거처럼 들이닥치더군.\n\n우리는 우리가 받은만큼 돌려줬지. 하지만 충분하지 않았어. 카르타그와 소수의 노예들이 동굴로 피신했어. 도움이 없다면 그들은 죽은거나 다름없어. 혹시 평소에 영웅적인 타입이라고 생각해본적 없어?"

#: 20958740-1-7107
msgctxt "20958740-1-7107"
msgid "I'll deal with these Camonna Tong and get Khartag and the slaves out."
msgstr "카모나 통과 맞서고 카르타그와 노예들을 구출하죠."

#: 3952276-0-7106
msgctxt "3952276-0-7106"
msgid "The Orcs of Betnikh celebrate through the Stonetooth Bash—a constant party, not the repeated punching of faces. Though sometimes there is punching.\n\n<<1>> is an old friend. Seek her out on Betnikh! She will show you."
msgstr "베스닉 오크들은 돌이빨 축제를 하면서 기념하지. 무슨 이빨 나가는 행사는 아니고, 끊임없이 계속되는 평범한 축제야. 가끔 이빨 나가는 일이 있기는 하지만.\n\n<<1>>이 내 오랜 친구거든. 베스닉에서 찾아 봐! 부인이 축제에 대해서 알려줄 거야."

#: 20958740-0-7106
msgctxt "20958740-0-7106"
msgid "All right, I'll celebrate the Stonetooth Bash."
msgstr "좋아요. 돌이빨 축제를 기념하고 오죠."

#: 249936564-0-7106
msgctxt "249936564-0-7106"
msgid "What's another way people celebrate the New Life Festival?"
msgstr "사람들이 새 생명 축제를 기념하는 다른 방식이 있나요?"

#: 3952276-1-7088
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7088"
msgid "Openly? No. Some work against him in secret, but he sics his Black Snail mercenaries on anyone who opposes him publicly.\n\nDon't believe me? Ask him yourself. He covets Tel Mora tower, but until Dratha dies, he holds court in the gathering house."
msgstr "공공연히? 아닙니다. 일부는 비밀리에 반대하지만, 공개적으로 반대하는 사람에게는 Black Snail 용병을 씁니다.\n\n날 믿지 않습니까? 직접 물어보십시오. 그는 Tel Mora 타워를 탐닉한다. 그러나 Dratha가 죽을 때까지 집회소에서 법정을 갖는다.-G-"

#: 20958740-1-7088
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7088"
msgid "I'll pay Savarak a visit."
msgstr "나는 Savarak에게 방문을 지불 할 것이다.-G-"

#: 3952276-1-7000
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7000"
msgid "You may call me Nhalan. I was a priest of the cult of the stars in this city when it came under attack by Yokudans from across the sea.\n\nIt was then that we made our unholy bargain: we forsook the stars and pledged ourselves to the Nereids, to Shada."
msgstr "너를 나 할란이라고 불러도 돼. 나는이 도시에서 별이 숭배하는 성직자였습니다. 바다 건너편에서 Yokudans의 공격을 받았을 때.\n\n우리가 우리의 신성하지 않은 거래를 한 것입니다. 우리는 별을 버리고 네 레이드에게 맹세했습니다. Shada.-G-"

#: 20958740-1-7000
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7000"
msgid "Why aren't you a thrall like the others?"
msgstr "왜 너는 다른 사람들처럼 스릴이 아니니?-G-"

#: 3952276-1-7087
msgctxt "3952276-1-7087"
msgid "There are three! Ambassadors of each Alliance meet in Auridon to speak with righteous purpose. No doubt to argue the shape of the negotiating table, or which wine to serve next.\n\nThey should take themselves less seriously, don't you think?"
msgstr "세 명이야! 각 연합의 대사들이 아우리돈에서 틀에 박힌 대화를 하고 있어. 분명 협상장에서 쓸 탁자 모양이나, 다음에는 무슨 포도주를 내 올지에 대해서 말싸움을 하고 있을 거라고.\n\n그 사람들은 좀 덜 심각해져야 해. 그렇게 생각하지 않아?"

#: 20958740-1-7087
msgctxt "20958740-1-7087"
msgid "All right, I'll introduce them to Mud Ball Merriment."
msgstr "알겠습니다. 대사들에게 진흙 공의 유쾌함을 소개해 주도록 하죠."

#: 3952276-1-7002
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7002"
msgid "Squeamish? How disappointing.\n\nBut our interests are aligned. The Scaled Court threatens all of Craglorn. If my acolytes lend them their considerable power, the task of defeating the cult becomes that much harder. Kill them for me and we both win."
msgstr "짜증이나요? 얼마나 실망 스럽습니까?\n\n그러나 우리의 이익은 일치합니다. Scaled Court는 모든 Craglorn을 위협합니다. 나의 일꾼들이 그들에게 상당한 힘을 빌려주는 경우, 그 컬트를 물리 치는 일이 훨씬 더 어려워진다. 나를 위해 그들을 죽여라. 그러면 우리 모두는 승리한다.-G-"

#: 20958740-1-7002
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7002"
msgid "Very well. I'll slay your three acolytes."
msgstr "아주 잘. 나는 너의 세 명의 용병들을 죽일거야.-G-"

#: 3952276-1-7001
msgctxt "3952276-1-7001"
msgid "They're asking the Star-Gazers to help them put the pieces back together or some such nonsense. Even offered to let me touch some strange relic to see the truth.\n\nBut let me tell you, nothing good has ever come from touching strange relics."
msgstr "그들은 별 응시자들에게 무슨 조각들을 다시 붙여 달라고 요청하고 있어요. 심지어 진실을 보기 위해 이상한 유물을 만지게 해 주겠다는 제안까지 했죠.\n\n하지만 이상한 유물을 만져서 좋은 적이 없었다는 사실은 알아두세요."

#: 20958740-1-7001
msgctxt "20958740-1-7001"
msgid "Thank you for the information. I'll look into it."
msgstr "알려줘서 고마워요. 제가 한 번 알아보죠."

#: 3952276-1-7004
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7004"
msgid "It understands! The Scaled Court invades our valley. Tricks our chief with false promises. And it's all because of the liar, Agganor! \n\nBurn their standards. Kill Agganor and mount his helmet on a pike. Do this, little goat, and the stones will sing!"
msgstr "그것은 이해합니다! 스케일 된 법원은 우리 계곡을 침략합니다. 우리 약속을 거짓 약속으로 속인다. 그리고 거짓말 쟁이, Agganor 때문입니다!\n\n표준을 삭제하십시오. Agganor를 죽이고 그의 헬멧을 대못에 올려 놓으십시오. 이것을해라, 작은 염소와 돌은 노래 할 것이다!-G-"

#: 20958740-1-7004
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7004"
msgid "All right. I'll burn the Scaled Court standards and mount Agganor's helmet on a pike."
msgstr "괜찮아. Scaled Court 기준을 굽고 Agganor의 헬멧을 대못에 올려 놓을 것입니다.-G-"

#: 3952276-1-7003
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7003"
msgid "Into the Valley of Scars, but they may as well have gone to Secunda. The valley's a fortress. Still, you look tougher than a five-legged wamasu.\n\nSave my guards if you can. If you can't, bring back something we can give to their families."
msgstr "흉터 골짜기에 있지만, 그들은 또한 세 쿤다에 갔을 수도 있습니다. 계곡은 요새입니다. 그래도 다섯 발의 와마 수보다 강해 보입니다.\n\n가능한 경우 내 수비대를 저장하십시오. 할 수 없다면 가족에게 줄 수있는 것을 다시 가져 오십시오.-G-"

#: 20958740-1-7003
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7003"
msgid "I'll find your missing guards."
msgstr "너의 실종 경비원을 찾을거야.-G-"

#: 3952276-0-7006
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7006"
msgid """The Star-Gazers, a group of scholars devoted to the study of the stars, seek able-bodied warriors from across Tamriel to face these threats. If you would lend your aid, please contact Hara at the hilltop observatory in Belkarth."""
msgstr "\"\"별을 연구하는 학자 그룹 인 스타 게이머 (Star-Gazers)는 Tamriel 전역의 유능한 전사들을 찾아 위협에 직면 해 있습니다. 당신이 원하면 Belkarth의 언덕 꼭대기 전망대에있는 Hara에게 연락하십시오.-G-"

#: 20958740-0-7006
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7006"
msgid "I should find Hara and offer my aid."
msgstr "나는하라를 찾고 내 원조를 제공해야한다.-G-"

#: 205344756-0-7006
msgctxt "205344756-0-7006"
msgid "I read a bulletin in Belkarth that mentions a dire threat to Craglorn. A group known as the Star-Gazers, led by someone named Hara, has asked for assistance."
msgstr "난 크라글론에 심각한 위협에 대해 적혀있는 벽보를 벨카스에서 읽었습니다.  별 응시자들을 이끄는 하라가 도움을 요청하고 있습니다. "

#: 249936564-0-7006
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7006"
msgid "<Read the rest of the bulletin.>"
msgstr "<나머지 공지를 읽으십시오.>-G-"

#: 3952276-1-7005
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7005"
msgid "The better question might be, what can't they do? If they locate a large source of nirncrux and figure out how to use it, well … anything is possible!\n\nSo tell me. Have you come to stop these Serpent-loving, thrice-damned nuisances or what?"
msgstr "더 좋은 질문은 그들이 할 수없는 것일 수 있습니다. 그들이 nirncrux의 큰 소스를 찾아 그것을 사용하는 방법을 알아 내면, 음 ... 아무것도 가능합니다!\n\n말해줘. 뱀처럼 사랑스럽고, 세 번이나 저주받은 불행을 막으러 왔습니까?-G-"

#: 20958740-1-7005
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7005"
msgid "I'll enter Skyreach Hold and try to stop them."
msgstr "나는 Skyreach Hold에 들어가 그들을 멈추게하려고 노력할 것이다.-G-"

#: 3952276-0-7080
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7080"
msgid "<<AC:1>> provides ""clarity of the mad"" to any who drink from it. We don't know what this means, but we cannot allow a worshiper of Sheogorath to find it first.\n\nThe Order traced it to <<c:2>> in the Rift. Take great care in recovering it."
msgstr "<<AC:1>>은 마실 사람에게 \"\"미친듯한 느낌\"\"을줍니다. 우리는 이것이 무엇을 의미하는지 모르지만 Sheogorath의 숭배자가 그것을 먼저 찾도록 허락 할 수는 없습니다.\n\n명령은 그것을 Rift에서 <<c:2>>로 추적했습니다. 그것을 복구하는데 세심한주의를 기울이십시오.-G-"

#: 20958740-0-7080
msgctxt "20958740-0-7080"
msgid "I'll find the relic and return it to you."
msgstr "유물을 찾아서 당신에게 가져오겠습니다."

#: 249936564-0-7080
msgctxt "249936564-0-7080"
msgid "Tell me about the relic."
msgstr "유물에 대해 말해주십시오."

#: 3952276-0-7082
msgctxt "3952276-0-7082"
msgid "The Glenumbra chapter reports there are too many armed groups maneuvering across the landscape to count. They believe some are in league with the Worm Cult.\n\nCan't have that. Destroy any Dark Anchors you find in Glenumbra."
msgstr "글렌움브라 지부가 보고하길 지역에 너무 많은 무장 단체들이 셀 수도 없이 움직이고 있다는군. 지부에선 벌레 교단과 연합한 것이라고 생각하고 있어.\n\n그렇게 둘 순 없지. 글렌움브라에서 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴해."

#: 20958740-0-7082
msgctxt "20958740-0-7082"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7082
msgctxt "249936564-0-7082"
msgid "What do you need?"
msgstr "뭐가 필요하죠?"

#: 3952276-1-7081
msgctxt "3952276-1-7081"
msgid "There are only two keys to the mine. Benar keeps one in our manor house. The other is carried by the mine's foreman, Nox. I want you to procure a key, either one, and then search the mine for any sign of mischief. Report back with your findings."
msgstr "광산에는 오직 두 의 열쇠만 있어요. 우리 장원에 사는 형제 배너가 하나 가지고 있고. 다른 하나는 광산 감독인 녹스가 가지고 있죠. 열쇠 하나를 얻어서 광산 안에서 무슨 일이 벌어지는지 조사해 주셨으면 해요. 조사한 후에 저에게 알려주세요."

#: 20958740-1-7081
msgctxt "20958740-1-7081"
msgid "I'll see what I can do."
msgstr "그러도록 하지."

#: 3952276-1-7084
msgctxt "3952276-1-7084"
msgid "What do I know of spells and bewitchments? I suppose the witch needs to uncast it or something. She has to be close by. Please, find her and make her set me free! If my friends saw me like this ….\n\nFind that evil, red-eyed creature, I beg you!"
msgstr "주문과 마법에 대해 내가 뭘 알겠냐고. 주문을 취소하던가 뭐 어떻게 해야겠지. 아마 이 근처에 있을 거야. 제발 그녀를 찾아서 날 좀 풀어달라고 말해줘! 내 친구들이 이런 내 꼴을 본다면....\n\n그 붉은 눈의 나쁜 년을 찾아줘. 부탁이야!"

#: 20958740-1-7084
msgctxt "20958740-1-7084"
msgid "I'll find your witch and get her to release you."
msgstr "그 마녀를 찾아서 마법을 풀어주라고 할게요."

#: 3952276-0-7083
msgctxt "3952276-0-7083"
msgid "Khajiit of <<1>> honor their trickster god Rajhin with the Trial of Five-Clawed Guile.\n\nTravel to Reaper's March and speak with <<2>>. She'll help you celebrate the New Life with the slightest of hand!"
msgstr "<<1>>의 카짓들은 다섯-발톱 간계의 시험으로 카짓의 사기꾼 신 라진을 기려.\n\n리퍼스 마치에 가서 <<2>>한테 물어봐. 날랜 손재주로 새 생명을 기념하는걸 도와줄 거라고!"

#: 20958740-0-7083
msgctxt "20958740-0-7083"
msgid "All right, I'll head to <<1>>."
msgstr "알겠습니다. <<1>>로 가죠."

#: 249936564-0-7083
msgctxt "249936564-0-7083"
msgid "What's another way people celebrate the New Life Festival?"
msgstr "사람들이 새 생명 축제를 기념하는 다른 방식이 있나요?"

#: 3952276-1-7086
msgctxt "3952276-1-7086"
msgid "A <<z:1>> such as this showed they were in friendly company. Now, it's a symbol of participation.\n\nBest to experience the Lava Foot Stomp for yourself. I'll mark the taverns on your map. Now, go forth and dance!"
msgstr "서로가 우호적이라는 걸 보여주는 <<z:1>>같은 것이지. 지금은 참가의 상징이 되었어.\n\n용암 발구르기는 직접 경험해 보는게 제일이야. 지도에 여관들을 표시해 줄게. 자, 이제 춤을 추러 가 보라고!"

#: 20958740-1-7086
msgctxt "20958740-1-7086"
msgid "All right, I'll dance the Lava Foot Stomp."
msgstr "알겠습니다. 용암 발구르기에서 춤을 추도록 하죠."

#: 3952276-1-7085
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7085"
msgid "Of course not! Tirwin is a slave—my mother's slave! I tried to buy her freedom, but Mother laughed at the mere suggestion that I'd be allowed to sully our reputation with a ""n'wah"" bride.\n\nPerhaps an outlander's offer wouldn't rouse her suspicion?"
msgstr "당연히 아니지! Tirwin은 노예 - 우리 엄마의 노예 야! 나는 그녀의 자유를 사려고했지만 어머니는 \"\"n'wah\"\"신부와 우리의 평판을 부 풀릴 수 있다는 단순한 제안에 비웃었다.\n\n아마도 외국인의 제안은 그녀의 의혹을 불러 일으키지 않았을 것입니까?-G-"

#: 20958740-1-7085
msgctxt "20958740-1-7085"
msgid "Slow down. I might be willing to help, but I don't know if I want to buy a slave."
msgstr "진정하세요. 도와드리고 싶긴 한데 제게 노예가 필요한지 잘 모르겠군요."

#: 3952276-1-7011
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7011"
msgid "That's terrible! The Nedes sealed those creatures away for a reason!\n\nThe texts I discovered gave me an understanding of the wards. I need to try to replicate them. But I can't do it alone. Will you keep the creatures at bay while I cast the spell?"
msgstr "그것은 끔찍한 일이다! Nedes는 이유 때문에 그 생물을 멀리 봉인했습니다!\n\n발견 한 텍스트는 나에게 와드에 대한 이해를주었습니다. 나는 그들을 복제하려고 노력할 필요가있다. 하지만 혼자 할 수는 없어요. 내가 주문을 시전하는 동안 생물을 계속 붙들어 두시겠습니까?-G-"

#: 20958740-1-7011
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7011"
msgid "I'll keep the creatures busy while you reestablish the wards."
msgstr "병동을 재건하는 동안 나는 생물을 계속 바쁘게 할 것입니다.-G-"

#: 3952276-1-7010
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7010"
msgid "And once again you offer aid before I need to ask. Thank you.\n\nMeet me at the Howling Sepulchers to the north. The ancient Nedes will regard us as intruders, so be wary. Perhaps we'll even run into Kelmen along the way."
msgstr "그리고 다시 물어볼 필요가 있습니다. 고마워.\n\n북쪽의 Howling Sepulchers에서 저를 만나십시오. 고대 네드 사람들은 우리를 침입자로 생각할 것이므로 조심하십시오. 아마도 우리는 그 길을 따라 켈멘에 뛰어들 수도 있습니다.-G-"

#: 20958740-1-7010
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7010"
msgid "I'll meet you at the Howling Sepulchers."
msgstr "Howling Sepulchers에서 만나겠습니다.-G-"

#: 3952276-1-7013
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7013"
msgid "Little Leaf should be somewhere along the road just beyond the northeast passage. Let her know I sent you and she'll trust you implicitly.\n\nShe has a very trusting soul."
msgstr "작은 잎은 북동쪽 통로 바로 너머의 길을 따라 있어야합니다. 그녀가 내가 너를 보냈다는 것을 알게하면 암묵적으로 너를 믿을 것이다.\n\n그녀는 매우 신뢰하는 영혼을 가지고 있습니다.-G-"

#: 20958740-1-7013
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7013"
msgid "I'll go help Little Leaf."
msgstr "리틀 리프 도와 줄게.-G-"

#: 3952276-1-7015
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7015"
msgid "If only it were that simple. As Titus loses parts of himself, his connection to me is severed. I can no longer reach him with my blessing.\n\nTitus has done everything I asked of him. It is time to send him home. Will you help him remember who he is?"
msgstr "단지 그것이 그렇게 단순하다면. 티투스가 자신의 일부를 잃어 버렸기 때문에, 나와의 관계가 끊어졌습니다. 나는 더 이상 축복으로 그에게 다가 갈 수 없다.\n\nTitus는 내가 물었던 모든 것을 다했습니다. 그를 집에 보낼 때입니다. 그가 누군지 기억하도록 도와 주시겠습니까?-G-"

#: 20958740-1-7015
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7015"
msgid "Yes, I'll help Titus."
msgstr "예, 저는 디도를 도와 줄 것입니다.-G-"

#: 3952276-0-7014
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7014"
msgid "Regent Cassipia went to Dragonstar to deal with another part of the Serpent's plan she doesn't want to see come to fruition. I know she's a powerful regent and all, but I'm worried about her.\n\nCan you go to Dragonstar and see if she needs any help?"
msgstr "Regent Cassipia는 Dragonstar에 가서 독방의 계획 중 다른 부분을 다루기 위해 갔다. 나는 그녀가 강력한 섭정 인 것을 알고 있지만, 그녀에 대해 걱정하고 있습니다.\n\nDragonstar에 가서 도움이 필요해 볼 수 있습니까?-G-"

#: 20958740-0-7014
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7014"
msgid "I'll go to Dragonstar and look for Regent Cassipia."
msgstr "나는 Dragonstar에 가서 Regent Cassipia를 찾을 것입니다.-G-"

#: 249936564-0-7014
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7014"
msgid "What's the favor?"
msgstr "부탁이 뭐야?-G-"

#: 3952276-1-7017
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7017"
msgid "<It appears that Ranev's pilgrimage began and ended at a standing stone to the southwest of Dragonstar known as the ""Gray Menhir."" The other destinations are scattered throughout Craglorn, deep within various caves and tombs.>"
msgstr "<Ranev의 순례는 \"\"Gray Menhir\"\"로 알려진 Dragonstar의 남서쪽에 서있는 돌에서 시작하여 끝났다. 다른 목적지는 다양한 동굴과 무덤 속 깊은 곳곳에 흩어져 있습니다.>-G-"

#: 20958740-1-7017
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7017"
msgid "I'll travel to the Gray Menhir and undertake Ranev's pilgrimage."
msgstr "나는 Grey Menhir로 여행 할 것이고 Ranev의 순례를 떠맡을 것이다.-G-"

#: 3952276-0-7016
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7016"
msgid "The great warrior paces about outside the observatory in Belkarth. Like a caged tiger, he is!\n\nHe urged me to find you and ask you to hurry. I fear something dreadful is about to take place."
msgstr "위대한 전사는 Belkarth에있는 관측소 외부에서 보행을합니다. 갇힌 호랑이처럼, 그는 있습니다!\n\n그는 나를 찾아서 서둘러달라고했습니다. 두려운 무언가가 무서워하고 있습니다.-G-"

#: 20958740-0-7016
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7016"
msgid "I'll find Titus in Belkarth."
msgstr "나는 Belkarth에서 Titus를 발견 할 것이다.-G-"

#: 205344756-0-7016
#, fuzzy
msgctxt "205344756-0-7016"
msgid "Titus Valerius sent word that I should meet him near the observatory in Belkarth. The messenger had few details, but the situation sounds urgent."
msgstr "Titus Valerius는 Belkarth의 관측소에서 그를 만나야한다는 말을 전했습니다. 메신저에는 세부 사항이 거의 없었지만 상황은 시급한 것으로 들립니다.-G-"

#: 249936564-0-7016
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7016"
msgid "Titus? Where should I meet him?"
msgstr "티투스? 어디서 그를 만날 수 있니?-G-"

#: 3952276-0-7090
msgctxt "3952276-0-7090"
msgid "Redguards of <<1>> have the Signal Fire Sprint. It honors an ancestor who saved their city from certain doom, a true gift of New Life.\n\nGo there, to the Alik'r Desert, and speak with <<2>>. She can explain!"
msgstr "<<1>>의 레드가드들은 봉화 달리기를 하지. 자신들의 도시를 확실한 재앙으로부터 구했던 선조를 기리는 것이야. 새 생명의 진정한 선물이지.\n\n알리키어 사막으로 가서 <<2>>한테 물어봐. 잘 설명해줄 테니까!"

#: 20958740-0-7090
msgctxt "20958740-0-7090"
msgid "All right, I'll head to <<1>>."
msgstr "알겠습니다. <<1>>로 가죠."

#: 249936564-0-7090
msgctxt "249936564-0-7090"
msgid "What's another way people celebrate the New Life Festival?"
msgstr "사람들이 새 생명 축제를 기념하는 다른 방식이 있나요?"

#: 3952276-1-7094
msgctxt "3952276-1-7094"
msgid "Here, everything in this performance kit will let you experience for yourself.\n\nGo to <<1>> in Stormhaven and perform for the crowds. They're quite friendly, so don't fear your time in front of them!"
msgstr "자, 이 공연 도구 상자에 들은 물건들이 직접 경험하게 해 줄거야.\n\n스톰헤이븐의 <<1>>으로 가서 사람들에게 공연을 해 주라고. 꽤 우호적인 사람들이니까 앞에서 겁먹지 말고!"

#: 20958740-1-7094
msgctxt "20958740-1-7094"
msgid "All right, I'll take part in the Castle Charm Challenge."
msgstr "알겠습니다. 성채 매력 뽐내기에 참가해 보죠."

#: 3952276-1-7008
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7008"
msgid "You're my better plan! Between my cheerful optimism and your proclivity for violence, there's no way we can lose.\n\nAnyway, you'll help, right? Meet me in the ruined tower on the nearby hill."
msgstr "너 더 나은 계획이야! 쾌활한 낙천주의와 폭력에 대한 성향 사이에는 잃을 방법이 없습니다.\n\n어쨌든 도움이 될 것입니다. 근처의 언덕에있는 망 쳐진 탑에서 저를 만나십시오.-G-"

#: 20958740-1-7008
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7008"
msgid "All right. I'll meet you in the ruined tower."
msgstr "괜찮아. 망가진 탑에서 너를 만날거야.-G-"

#: 3952276-1-7007
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7007"
msgid "I've seen you in action. You're my best hope for stopping the mantikoras. Unnatural beasts! Did you know the Court created them?\n\nThe creation process starts in Fearfangs Cavern. There, we must destroy the scorpion matron and her nests."
msgstr "나는 너를 실제로 본다. 너는 mantikoras를 멈추기위한 나의 최고의 희망이다. 부 자연스러운 짐승! 법원에서 작성한 것을 알고 계셨습니까?\n\n제작 과정은 Fearfangs Cavern에서 시작됩니다. 거기에서 전갈과 그 둥지를 파괴해야합니다.-G-"

#: 20958740-1-7007
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7007"
msgid "I'll go to Fearfangs and destroy the scorpion nests."
msgstr "나는 Fearfangs에 가서 전갈 둥지를 파괴 할 것이다.-G-"

#: 3952276-1-7009
#, fuzzy
msgctxt "3952276-1-7009"
msgid "Perhaps. I thought he was nothing more than a myth before I entered the catacombs. But then I heard a voice inside my mind, beckoning me into the depths.\n\nI fled to seek the blessing of the Eight, for without it I know my soul will be forfeit."
msgstr "혹시. 카타콤에 들어가기 전에 그는 그가 단지 신화 일 뿐이라고 생각했습니다. 그러나 그때 나는 내 마음 속의 음성을 들었고, 깊은 곳으로 나를 손짓했다.\n\n나는 8 개의 축복을 구하기 위해 도망 쳤다. 그것 없이는 내 영혼이 몰수 당하지 않을 것이기 때문이다.-G-"

#: 20958740-1-7009
#, fuzzy
msgctxt "20958740-1-7009"
msgid "I'll enter the catacombs and find out what has disturbed the dead."
msgstr "나는 지하 묘지에 들어가서 죽은자를 방해 한 것을 발견 할 것이다.-G-"

#: 3952276-0-7022
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7022"
msgid "The Cradle of Shadows! The darkness itself threatens to consume you. Assassins in every nook and cranny. Spider-loving fanatics to the last. They'll slit your throat and drink your blood if you let them.\n\nNo concern to you, right?"
msgstr "그림자의 요람! 어둠 그 자체가 당신을 소비 할 위험이 있습니다. 모든 구석 구석에 암살자. 스파이더를 사랑하는 광신자들. 당신이 그들을 시키면 그들은 당신의 목을 베고 피를 마실 것입니다.\n\n당신에게 신경 쓰지 않습니까?-G-"

#: 20958740-0-7022
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7022"
msgid "Right. And if I can handle more than that?"
msgstr "권리. 그리고 그 이상을 처리 할 수 ​​있다면?-G-"

#: 249936564-0-7022
msgctxt "249936564-0-7022"
msgid "What's the pledge today?"
msgstr "오늘의 서약 임무는 뭐지?"

#: 3952276-0-7021
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7021"
msgid "The client who hid documents in Chill Hollow hired me again. Seems you're the best courier—the only courier—to return from there.\n\nFind the correct cache and bring me what's inside. Oh, and destroy the toughest creature you find."
msgstr "Chill Hollow에서 문서를 숨긴 고객이 다시 나를 고용했다. 당신이 그 곳에서 돌아 오는 유일한 택배 인 것 같습니다.\n\n올바른 캐시를 찾아 안에있는 것을 가져 오십시오. 오, 그리고 당신이 찾은 가장 힘든 생물을 파괴하십시오.-G-"

#: 20958740-0-7021
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7021"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아, 할게.-G-"

#: 249936564-0-7021
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-7021"
msgid "I'm ready for a challenge."
msgstr "나는 도전 할 준비가되어있다.-G-"

#: 3952276-0-7028
msgctxt "3952276-0-7028"
msgid "The Rivenspire chapter's focus is on killing bloodfiends, which means they need help rooting out the Worm Cult.\n\nDestroy any Dark Anchors you find in Rivenspire. And watch yourself—the bloodfiends are everywhere."
msgstr "리븐스파이어 지부의 초점은 혈귀를 죽이는 것이야. 그 말은 벌레 교단의 뿌리를 뽑는 데 도움이 필요하다는 뜻이지.\n\n리븐스파이어에서 발견되는 모든 어둠의 닻을 파괴해. 그리고 조심하라고. 혈귀가 사방에 있으니까."

#: 20958740-0-7028
msgctxt "20958740-0-7028"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7028
msgctxt "249936564-0-7028"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7027
msgctxt "3952276-0-7027"
msgid "The Lion Guard forbade the Stormhaven chapter from seeking out the Worm Cult. Seems they want the glory for themselves.\n\nBut you're not associated with that chapter, so Lion Guard pride be damned. Destroy any Dark Anchors you find in Stormhaven."
msgstr "사자 근위대가 스톰헤이븐 지부에서 벌레 교단을 찾는 것을 방해하고 있어. 자기들만 영광을 얻으려는 것 같아.\n\n하지만 자네는 그쪽 지부와 관련이 없으니까, 사자 근위대의 자부심도 끝장이지. 스톰헤이븐에서 발견되는 모든 어둠의 닻을 파괴하도록 해."

#: 20958740-0-7027
msgctxt "20958740-0-7027"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7027
msgctxt "249936564-0-7027"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7020
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7020"
msgid "Good. A client approached me today. Seems they thought Chill Hollow would be the perfect place to hide caches with documents of … let's say, ""a political nature.""\n\nBut the place was haunted, so it is now a literal dead drop."
msgstr "좋은. 고객이 오늘 나에게 다가왔다. 칠 오라우가 \"\"정치적 성격\"\"이라고하는 문서로 캐시를 숨길 수있는 완벽한 장소라고 생각한 것 같습니다.\n\n그러나 그 장소는 귀신 났으므로 이제 문자 그대로 죽은 방울입니다.-G-"

#: 20958740-0-7020
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-7020"
msgid "What does this ""client"" need me to do?"
msgstr "이 \"\"클라이언트\"\"는 내가 무엇을해야합니까?-G-"

#: 249936564-0-7020
msgctxt "249936564-0-7020"
msgid "I'm ready for a challenge."
msgstr "난 도전할 준비가 되어 있어요."

#: 3952276-0-7019
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7019"
msgid "The Argonian tribe in Atanaz Ruins is raiding again. Whatever monstrosity you killed before must have laid eggs, because they've taken to worshiping another one.\n\nGo there, kill it, and recover what they stole. All right?"
msgstr "아타나 유적지의 아르고니아 부족은 다시 공격하고 있습니다. 당신이 전에 죽인 괴물이 무엇이든, 다른 동물을 숭배하기 위해 달걀을 낳았어야합니다.\n\n거기에 가서 죽이고 훔친 것을 복구하십시오. 괜찮아?-G-"

#: 20958740-0-7019
msgctxt "20958740-0-7019"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아,내가 할게."

#: 249936564-0-7019
msgctxt "249936564-0-7019"
msgid "I'm still here."
msgstr "계속 듣고 있는중이야."

#: 3952276-1-7018
msgctxt "3952276-1-7018"
msgid "That's not all. Seems there's some sort of creature locked up in the depths of the ruins. They may worship the thing, use it as an excuse to raid—I don't really care.\n\nI want you to kill it so they stay home for a good long while. You understand?"
msgstr "그것만이 아니야. 그 유적 깊은 곳에서 어떤 괴물도 목격됐다는 것 같더군. 부족이 아마 그 괴물을 숭배했고, 약탈의 구실로 삼았을지 모른다고들 하지만, 난 신경 안 써.\n\n그 괴물을 죽여서 부족이 오래도록 얌전히 집에 머물게 했으면 좋겠군. 이해됐나?"

#: 20958740-1-7018
msgctxt "20958740-1-7018"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아요. 그렇게 하죠."

#: 3952276-0-7033
msgctxt "3952276-0-7033"
msgid "Some treeminders approached our Shadowfen chapter. Though they've seen no evidence of the Worm Cult, they've dreamt it for some time.\n\nFor my own peace of mind, head to Shadowfen and destroy any Dark Anchors you find."
msgstr "Treeminder 몇명이 우리 섀도우펜 지부에 찾아왔어. 벌레 교단에 대한 증거는 보지 못했지만, 이따금 꿈을 꾸었다는군.\n\n내 마음의 평온을 위해서, 섀도우펜에 가서 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴해 줘."

#: 20958740-0-7033
msgctxt "20958740-0-7033"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7033
msgctxt "249936564-0-7033"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7032
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7032"
msgid "Ordinators from Mournhold have forbidden the Deshaan chapter from rooting out the Worm Cult. They consider it a ""politically sensitive matter.""\n\nWell, I consider the Worm Cult a threat to all of Tamriel. Destroy any Dark Anchors you find in Deshaan."
msgstr "Mournhold의 감독관은 Deshaan 장이 웜 컬트를 뿌리 뽑는 것을 금지했습니다. 그들은 그것을 \"\"정치적으로 민감한 문제\"\"라고 생각합니다.\n\n글쎄요, 웜 컬트 컬리지는 탐리 엘 전체에 대한 위협이라고 생각합니다. Deshaan에서 찾을 수있는 Dark Anchors를 파괴하십시오.-G-"

#: 20958740-0-7032
msgctxt "20958740-0-7032"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7032
msgctxt "249936564-0-7032"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7035
msgctxt "3952276-0-7035"
msgid "Our chapter in the Rift needs assistance. Some jarl took personal affront to Worm Cultists invading his lands and opened a contract.\n\nI'm sending everyone I can muster. Destroy any Dark Anchors you find."
msgstr "우리 리프트 지부에 도움이 필요해. 어떤 족장이 자신의 땅을 침범한 벌레 교단에게 개인적인 모욕을 받고서 공개적으로 계약을 받고 있어.\n\n나는 모을 수 있는 사람들을 전부 보내고 있지. 네가 찾아내는 모든 어둠의 닻을 파괴해."

#: 20958740-0-7035
msgctxt "20958740-0-7035"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7035
msgctxt "249936564-0-7035"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-6980
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6980"
msgid "The skooma peddlers in Claw's Strike have a new mascot. The mush-brains somehow managed to train another bantam guar. I hear it dances on command.\n\nSo kill their leader and take the guar. I bet that will be a sharp kick to their spirits."
msgstr "Claw의 Strike에있는 skooma 행상들은 새로운 마스코트를 가지고 있습니다. 머저리 두뇌는 어쨌든 다른 자그마한 구아마를 훈련 시켰습니다. 명령에 따라 춤을 추는 것을 들었습니다.\n\n지도자를 죽이고 guar를 가져 가야합니다. 나는 그들의 영혼에 날카로운 차기가 될 것입니다.-G-"

#: 20958740-0-6980
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6980"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아, 할게.-G-"

#: 249936564-0-6980
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6980"
msgid "I might be available."
msgstr "나는 가능할지도 모른다.-G-"

#: 3952276-0-7034
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-7034"
msgid "Our Eastmarch chapter is brimming for a fight with the Worm Cultists. They put out a call for ""all to join in our glory.""\n\nThat means they're understaffed and need some help. Head to Eastmarch and destroy any Dark Anchors you find."
msgstr "우리의 Eastmarch 지부는 웜 이교도와의 싸움에 넘칩니다. 그들은 모두 \"\"우리의 영광에 합류하라\"\"는 요구를합니다.\n\n그들이 힘이 부족하고 도움이 필요하다는 것을 의미합니다. Eastmarch로 향하신 다크 앵커를 파괴하십시오.-G-"

#: 20958740-0-7034
msgctxt "20958740-0-7034"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7034
msgctxt "249936564-0-7034"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-6982
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6982"
msgid "I need to get my hands on another <<z:1>> from Aldunz. That means your hands need to pull the levers used to cool down the furnace, smash its guardian, and reach inside to grab the <<z:1>>.\n\nUnless you're worried about catching fire."
msgstr "Aldunz에서 다른 <<z:1>>을 손에 넣어야합니다. 즉, 용광로를 식히고 후견인을 부숴 내고 내부로 들어가서 <<z:1>>을 움켜 잡아야합니다.\n\n불을 끄는 것이 아니라면?-G-"

#: 20958740-0-6982
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6982"
msgid "All right, I'll do it."
msgstr "좋아, 할게.-G-"

#: 249936564-0-6982
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6982"
msgid "I'm listening."
msgstr "듣고있어.-G-"

#: 3952276-0-7037
msgctxt "3952276-0-7037"
msgid "Our Grahtwood chapter has an open contract to seek out Worm Cult activity. Valenwood has long resented Molag Bal's destruction of <<1>>, so Elden Root is happy to foot the bill.\n\nThe task is simple. Destroy any Dark Anchors you find in Grahtwood."
msgstr "우리 그랏우드 지부가 벌레 교단의 활동을 찾아내는 계약을 받고 있어. 발렌우드는 오랫동안 몰라그 발의 <<1>>가 저지른 파괴에 분개해 왔으니, 엘든 루트가 기꺼이 비용을 부담했지.\n\n임무는 단순해. 그랏우드에서 발견하는 모든 데이드라 닻을 파괴하도록 해."

#: 20958740-0-7037
msgctxt "20958740-0-7037"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7037
msgctxt "249936564-0-7037"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-6981
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6981"
msgid "You ever hear of the colorful metal chunks known as ""<<mz:1>>?"" They're actually runoff from an old Dwemer furnace in Aldunz.\n\nI want you to bring me one. First, find the furnace and smash its guardian."
msgstr "\"\"<<mz:1>>\"\"이라고하는 화려한 금속 덩어리를 들어 본 적이 있습니까? 그들은 Aldunz의 오래된 Dwemer 용광로에서 실제로 유출되었습니다.\n\n나를 데려 오길 원합니다. 먼저, 용광로를 찾아 보호자를 부셔 라.-G-"

#: 20958740-0-6981
msgctxt "20958740-0-6981"
msgid "Then I take the <<z:1>> from the furnace?"
msgstr "그런 다음 용광로에서 <<1>>를 가져오면 되는건가요?"

#: 249936564-0-6981
msgctxt "249936564-0-6981"
msgid "You have my attention."
msgstr "듣고 있어요."

#: 3952276-0-7036
msgctxt "3952276-0-7036"
msgid "The Auridon chapter questioned some locals about Worm Cult activity. They denied it and insisted if there were a problem, they'd handle it themselves.\n\nThat's the Summerset way to ask for help. Head to Auridon and destroy any Dark Anchors you find."
msgstr "아우리돈 지부에서 지역민들에게 벌레 교단의 활동에 대해 물어봤어. 그들은 답변을 거부하고는 문제가 있으면 자기들이 알아서 처리하겠다고 했지.\n\n그게 서머셋에서 도움을 요청하는 방식이야. 아우리돈으로 가서 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴해."

#: 20958740-0-7036
msgctxt "20958740-0-7036"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7036
msgctxt "249936564-0-7036"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-6984
msgctxt "3952276-0-6984"
msgid "I'm an initiate in the Order of Star-Gazers. We study the stars and their influence on Tamriel.\n\nNot long ago, we noticed irregularities in three of the star signs. Shortly thereafter, strange armies overran Craglorn."
msgstr "저는 별 응시자 교단의 입회자 입니다. 저희는 별과 그것들이 탐리엘에 미치는 영향에 대해 연구하고 있습니다. \n\n얼마 전에, 저희는 세 별자리의 변칙을 발견했습니다. 그 후 얼마 지나지 않아, 수상한 군대들이 크래글론을 침략하였습니다."

#: 20958740-0-6984
msgctxt "20958740-0-6984"
msgid "How can I help?"
msgstr "제가 무엇을 도와드릴 수 있을까요?"

#: 249936564-0-6984
msgctxt "249936564-0-6984"
msgid "The stars have vanished? What are you talking about?"
msgstr "별들이 사라졌다고요? 무슨 말을 하는 건가요?"

#: 3952276-0-7039
msgctxt "3952276-0-7039"
msgid "A Wood Elf priest—a spinner—approached our Greenshade chapter. He spoke of dark skies above worm-ridden soil.\n\nProphecy is Mages Guild nonsense, but it can't hurt to patrol Greenshade for Worm Cult activity. Destroy any Dark Anchors you find."
msgstr "방적공이라고 하는 우드 엘프 사제가 우리 그린셰이드 지부에 연락했어. 벌레가 들끓는 땅 위로 펼쳐진 어두운 하늘에 대한 이야기를 했다는군.\n\n예언은 메이지 길드의 허튼소리지만, 벌레 교단의 활동을 막기 위해 그린셰이드를 순찰하는 것도 나쁠 건 없지. 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴해."

#: 20958740-0-7039
msgctxt "20958740-0-7039"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7039
msgctxt "249936564-0-7039"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-6983
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6983"
msgid "I've learned from certain ancient writings that this may not be the first time the Celestials have appeared in Craglorn!\n\nThese legends describe a link between Mundus and the stars, right here in Craglorn. Apex Stones, they call them."
msgstr "나는 Celestial이 Craglorn에서 처음 등장한 것은 아니라는 것을 고대 고대의 저술에서 배웠다.\n\n이 전설은 Craglorn의 Mundus와 별 사이의 링크를 묘사합니다. 에이펙 스톤 (Apex Stones)이라고 부릅니다.-G-"

#: 20958740-0-6983
#, fuzzy
msgctxt "20958740-0-6983"
msgid "How does that help us?"
msgstr "그게 우리에게 어떤 도움이됩니까?-G-"

#: 249936564-0-6983
#, fuzzy
msgctxt "249936564-0-6983"
msgid "I'm listening."
msgstr "듣고있어.-G-"

#: 3952276-0-7038
msgctxt "3952276-0-7038"
msgid "I have concerning reports from Malabal Tor. An ongoing conflict with Wood Orcs has diverted our chapter's attention. The Worm Cult may be taking advantage of the distraction.\n\nAs a precaution, head to Malabal Tor. Destroy any Dark Anchors you find."
msgstr "말라발 토르에서 보고서를 받았어. 계속되는 우드오크와의 충돌이 지부의 주의를 돌리고 있다는군. 벌레 교단이 이 상황을 이용해서 이득을 볼 수도 있어.\n\n예방 차원에서 말라발 토르로 가도록 해. 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴하라고."

#: 20958740-0-7038
msgctxt "20958740-0-7038"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7038
msgctxt "249936564-0-7038"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7031
msgctxt "3952276-0-7031"
msgid "Volcanic activity has our Stonefalls chapter second guessing reports of Dark Anchors. They say nothing is out of the ordinary.\n\nI'm not willing to take any chances. Destroy any Dark Anchors you find in Stonefalls."
msgstr "화산 활동이 어둠의 닻에 대한 스톤폴즈 지부의 보고를 늦추고 있어. 특이한 점은 아무것도 없다고 하더군.\n\n나는 위험을 감수하고 싶지 않아. 스톤폴즈에서 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴해."

#: 20958740-0-7031
msgctxt "20958740-0-7031"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7031
msgctxt "249936564-0-7031"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7030
msgctxt "3952276-0-7030"
msgid "The Bangkorai chapter sent a troubling report. An Imperial legion has wreaked havoc in their region. The chapter suspects the Worm Cult isn't far behind.\n\nWe can't let them gain a foothold. Destroy any Dark Anchors you find in Bangkorai."
msgstr "뱅코라이 지부에서 문제가 생겼다는 보고서를 보냈어. 제국군이 지역에 큰 피해를 입혔다는군. 지부에서는 배후에 벌레 교단이 있다고 의심하고 있고.\n\n놈들이 발을 붙이게 할 수는 없지. 뱅코라이에서 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴하도록 해."

#: 20958740-0-7030
msgctxt "20958740-0-7030"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7030
msgctxt "249936564-0-7030"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-7029
msgctxt "3952276-0-7029"
msgid "The amount of undead wandering Alik'r Desert raised concerns with the local chapter. As a precaution, they requested additional patrols to stamp out any Worm Cult designs on their lands.\n\nHead to Alik'r Desert and destroy any Dark Anchor you find."
msgstr "알리키어 사막을 배회하는 엄청난 수의 언데드가 지역 지부의 걱정을 키우고 있어. 예방 차원으로, 그들의 땅에서 벌레 교단의 계획을 근절할 추가 순찰을 요청했지.\n\n알리키어 사막으로 가서 발견하는 모든 어둠의 닻을 파괴해."

#: 20958740-0-7029
msgctxt "20958740-0-7029"
msgid "I'll take care of it."
msgstr "제가 처리하죠."

#: 249936564-0-7029
msgctxt "249936564-0-7029"
msgid "What do you need?"
msgstr "무엇이 필요합니까?"

#: 3952276-0-6979
#, fuzzy
msgctxt "3952276-0-6979"
msgid "I want to break the spirit of some skooma peddlers based in Claw's Strike. Seems they have a … I guess you'd call it a mascot. ""<<1>>,"" they call it, and they love the little beast.\n\nI want you to take it from them and bring it to me."
msgstr "Claw의 Strike에 기반한 일부 Skooma 행상인의 정신을 깨고 싶습니다. 그들이 가지고있는 것 같아요. 당신이 마스코트라고 부르는 것 같아요. \"\"<<1>>\"\"그들은 그것을 부르며 그들은 작은 짐승을 좋아합니다.\n\n나는 그것을 당신에게서 빼앗아 나와 그것을 가지고 오길 원합니다.-G-"

#: 20958740-0-6979
msgctxt "20958740-0-6979"
msgid "Why? Are you going to eat it?"
msgstr "왜요? 그걸 먹으려고요?"

#: 249936564-0-6979
msgctxt "249936564-0-6979"
msgid "I might be available."
msgstr "시간이 있을 것 같군요."